<resources>
    <string name="app_name">BiographyApp</string>
    <!-- TODO: Remove or change this placeholder text -->
    <string name="hello_blank_fragment">Hello blank fragment</string>
    <string name="About_title">ABOUT</string>
    <string name="about_description">Merhaba, ben İbrahim Taşkın. Süleyman Demirel Üniversitesi\'nde İnşaat Mühendisliği alanında lisans eğitimimi tamamladıktan sonra, yazılıma olan ilgim nedeniyle Atatürk Üniversitesi Bilgisayar Programcılığı ön lisans programına başladım. Bu süre zarfında Turkcell Geleceğe Hazırlık eğitimlerini başarıyla tamamladım ve yazılım bilgimi geliştirmek için Ecole 42 Kocaeli okullarında temel yazılım eğitimi aldım. Ayrıca, Patika\'nın FMSS Bilişim ile düzenlediği Android Developer Bootcamp\'ine katılarak başarıyla tamamladım.\n\nYazılım eğitimi sürecimde bir dizi sertifika kazandım. Bu sertifikalar arasında T.C. Sanayi ve Teknoloji Bakanlığı tarafından verilen Dijital Beceri Geliştirme Sertifikası, Turkcell Akademi Gelecek Hazırlık Sertifikası, Kotlin Programlama Sertifikası ve Kotlin ile Android Programlama Sertifikası bulunmaktadır. Ayrıca Wingie Enuygun Group DevOps Bootcamp Sertifikası, Fmss Bilişim Android Kotlin Bootcamp Sertifikası ve ODTÜ Bilgeiş Python Programlama Sertifikası da başarılarım arasında yer almaktadır.\n\nTurkcell\'in Gençlere Yatırım Geleceğe yazılım programı kapsamında düzenlenen Kotlin Bootcamp programına katılmaya hak kazanarak Android Developer olarak kendimi geliştirmeye devam ediyorum. Aynı zamanda, Selçuk Üniversitesi Bilgisayar Mühendisliği Yüksek Lisans programına başladım ve eğitimime devam ediyorum.\n\nAkademik başarılarımın yanı sıra sosyal yaşamımda da etkin bir rol üstleniyorum. Profesyonel Tüplü Dalgıç ve Yamaç Paraşütü Pilotu olarak faaliyet gösterirken, Süleyman Demirel Üniversitesi Su Sporları Topluluğu\'nun Denetim Kurulu Başkanlığını yaparak birçok etkinlik organizasyonunda bulundum ve liderlik ettim.\n\nBilgi ve becerilerimle başarılarımı sürdüren, tutkulu ve hırslı bir birey olarak, gelecekte daha büyük başarılara imza atmak için çalışmaya devam ediyorum.</string>
    <string name="name">İbrahim TAŞKIN</string>
    <string name="subject">Bu uygulama Turkcell Gençlere Yatırım Geleceğe Yazılım programı kapsamında gerçekleştirilen Kotlin ile Android programlama eğitimi için geliştirilmiştir. <br/> Benimle ilgili ayrıntılı bilgiye sahip olmak için uygulamayı inceleyebilirsiniz. <br/> İletişime geçmek için Contact sayfasından mail atabilir veya ekli olan linkedin hesabından ulaşabilirsiniz. </string>
    <string name="linkedin">https://www.linkedin.com/in/ibrahimtaskin/</string>
    <string name="biography_app">Biography App</string>
</resources>